求世界殯儀館常播個首英文歌名

男人唱既，好柔和既慢歌
到副歌突然快，再慢慢咁收
一路懷念親友一路聽真係好應
求各位巴絲幫幫手

去多幾次咪知

多謝幫推

小李阿爸

nam mo all li tor for

個人認為要播國歌